命名與必然性的吹水thread

歡迎痴線巴絲

G持！

痴撚線
自己個名都有得開thread

you seems like fun

1分鐘內又支持又痴撚線

Would you like CLS with me for long long time?

人格分裂先最好吹
我開一百個連登acc全部都係我陪你傾仲得

冇問題
其中1個要RPG痴身溫柔女友，1個RPG鹹濕基佬
另外98個隨你

no 🥺 so scary

It is not so common to use emojis here. What happened to you?

though uncommon but no problem

What interests you to join my CLS thread?

🙄🙄🙄 not interested

I want to find some CLS people to nine up

好啊bb豬
你肯下下秒覆我我就一定會痴住你
你要0.0000001秒內覆我喎
如果唔係我會無安全感
會喺感情台開po呻你掛住做嘢唔理我

想幾淫賤啊
你快啲大腿張開俾我睇下
我啲結實肌肉已經準備就緒
只要你一聲令下我就可以以馬赫高速率
令你達致最高快感

大能釀英文名係咪
Dai Lun Yeung

唉
遲咗唔知幾多秒
今次死梗了

1定0
0分重作

你係咪唔要我啦
你翻工嘅女同事係咪好靚女
你今晚幾時返
會唔會同我扑啊今晚

我實係1啊
唔好同我爭
喺我面前你要係永遠嘅0

屁股開花

點解呢邊RPG又變咗淫賤mode

no english name

你叫我痴身
但又唔要我淫賤
研究報告話唔鍾意女朋友淫賤嘅男人
都係因為出面偷食完飽咗
你講 你頭先晏晝偷偷揾咗幾多個